突發 油塘站外多人爭執

有冇在場人士知咩事

見到幾個後生畀人捉咗
趕走咗

推

砌牆!!!

傳建制派害怕每週遊行，令地區居民發現建制派議員工作不力

[廢老肆虐]請全線連儂牆變陣

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款俾民調

又畀狗捉?

好似俾一大班廢老中趕走咗

我無野講

隱約聽到唔好搞亂油塘

紀律部隊宿舍多

連儂牆比廢佬圍

敢係達哥地頭搞事 警察先生即刻做野啦

Push

迖狗繼續扮睇唔到

已證實係紙皮連儂牆比人搞
後生畀人趕走

搞埋佢後面都仲後

利申:見到大量廢老

越係多廢老先越要組團搞做文宣
如果唔係只係圍爐

快去幫手

好撚深藍

有疑似克警恰學生 叫佢整走連儂牆

折一貼千！！！！！

油塘太多狗屋

最重要自身安全

可以刪一post 百

油塘好撚多犬

油塘好多公務員宿舍架

人冇事就得 第日人日多先返去

油塘係建制大票倉，有無高俊/翔同油麗既巴絲可以支援下？

被拆牆唔緊要
D人為左幾張紙驚成咁咪由佢

油塘係建制倉來
警察宿舍起附近

廢老狂屌人

有事就開fb live，咪比佢地de到片

死廢佬

疑似係呢班

住附近落去睇下咩事好喎

身外物黎既姐

冇左再整過

少人真係唔建議係個邊搞
好撚柒多廢老廢中垃圾

油塘係狗竇黎 手足小心

重點係太多狗 附近全部紀律部隊宿舍

而家未聚到人住
應該晏啲先會行動

似狗

站口散左好多

獅子狗

連登仔發夢

推左先

有冇巴絲聽日集齊人搞多次？

be water， 唔需要硬撞

竟然邊個位？住油塘隔離完全唔知

真係夠人先有得搞

唔洗同佢嘈, 拆左就再起過
拆到佢氣咳

啱啱見到班兄弟係附近站嘅月台
大家唔好受傷 班藍咩都做得出

撕一貼十

人少先撤一撤, 班棺材香打人都唔犯法
重組陣形, 夾好手足先先再攻過

油美 高翔苑 好多都喺

大本型內情況
喺tg 攞嚟

好多獅子狗

班藍絲聲大夾惡
帶埋speaker同mic以備不時之需
利申：唔知道得唔得

油美苑
高翔苑
全深籃來

cls

油塘不嬲都係工聯會 民賤聯地方

屯門, 旺角已經好例子
打完人仲call埋 uber送佢上路
班狗賊同廢老圍喂圍

唔係籃係休班警

油美苑 油翠苑一大堆

拎晒盾牌 好撚誇張

應該全港除左d圍村最藍嘅地區

自己小心 最好冇乜人先痴 痴完就走
班廢老真係會打人 又抽女仔水

人少先撤一撤

自己友 打個電話即到啦

人多蝦人少

係休班警。其實果度同宿舍無分別。

Memo紙非法集結

安全?

休班警 唔係廢老

油塘四寶：紅衛兵，廢老，藍絲，警賊

聽人講大量休班，狗落緊嚟

藍田人 經常去油塘 可以幫手

佢地要開嘴炮既時候 我地還以顏色！

屌狗警又專捉後生

去油麗探親成日見到工聯會民賤聯function

yes
廢老打人無人捉的

為左張紙打架 警犬智商果然

有啲渣盾棍

商場出棍係咩玩法

真係cls
人多蝦人少

日日報1823拉班非法聚賭嘅廢老

警察宿舍 隨時有特警 警長
唔係普通毅進仔呀

Cls 手足撤退先 成班癲狗

唔介意行遠小小係嘉榮街有連儂牆

有冇人知咩事？

紅衛兵治港？

下次濕左兩野先走呀嘛

打人囉

勿硬碰, 快走!

快撚D走

發夢見到廢老打完人
走撚埋, 隔2個鐘再返去屯門公園串柒柒

大家小心，油塘又藍又有紀律部隊宿舍
有人搞就散住先
下次再嚟
Be water 呀

push

由佢長期拎棍, 睇下仲多唔多人黎呢個商場消費

走左個圈落下一層

認真同搞狗竇冇咩分別
樓上幾棟狗宿舍
班狗除咗制服仲顛過黑社會
手足小心

見到啲警好似層逐層咁樣搵人

大家去整牆要查一查附近屋苑喺唔喺部隊宿舍先，希望各位安全。

好撚多休班警呀

仲要唔係普通毅進仔
警長警司果d 召集唔係講笑

行過都比廢老鬧⋯⋯呢區好恐怖

油塘太少人啦
巴絲打可以去藍田幫下手先
再攻翻去

油塘多達狗

其實油塘可以比三線支援
希望嚟到就嚟

影過相既巴打記得轉轉位

想整連儂牆俾d廢老圍

最緊要自己安全，油塘係深藍陣地

想知藍田位置 ps 藍田人

油塘起碼十幢八幢宿舍，超過一半都係狗竇，你睇鏟青𠴱幾個成隻狗樣出晒嚟

地鐵對面馬路

差唔多要改變策略
直接貼隻揪sir同扑野sir既相上去
又快又有意思

有冇鬧返轉頭

喂你冷靜D

巴絲打小心
留得青山在

咩出口？

琴晚撕紙狗都已經又防暴又反黑又情報科

同意 貼完就走 又唔洗守

太藍啦
樓上成個屋苑都係紀律部隊宿舍
又多廢老
同埋個位近港鐵
大條道理拆
係油塘中心嗰邊我覺得可以起翻個
相對無咁狗吠

A

油美苑咋～
油翠吾太藍，上界區選有個非建制選到主要票源之一呀

散未？可以即落樓

咪屈唔係成個高翔都係

死啦 唔記得出口名 啟田個邊

搬左過黎冇耐
今日先CHECK原來我當區區議員係自動當選
原來呢邊咁撚藍

exit A 紅綠燈

巴打注意安全

深藍嘅地方可以整流動嘅
揹係身

商場我眼見就散晒

唔同地區用唔同策略
溫和地區可以慢慢整牆 慢慢話俾人知發生咩事
深藍地區無得搞呢啲野 不如激下佢地好過

Thanks!

點解連幾張紙都容納唔到 咁叫民主咩

mtr A出口,好多警有揸棍有渣盾,小心

地鐵站又開始鬧人

呂東孩？

油塘d公屋大部份都係新移民，個度勁多廢老，長期有街站幫佢地量血壓，禮義廉既根據地黎，巴打們去做野真係要多d人手去，下次可以早d係度通知，我如果收左工一定去幫手

咩料呀

小心安全，如果呢區太藍太危險嘅話就唔好夾硬貼住，唔想有手足因爲咁受傷冇必要拘泥於形式

隔離po share過黎，俾人起左底
幫手report

啱啱睇完片
個幾個阿叔擺明夾埋老屈
建議要起牆要帶埋大聲公呀
唔可以俾佢地屈甚至屈番佢地轉頭呀
佢地郁手搶就佢地仆街

唔緊要 組隊 去油塘貼到成地都係

咩環境就落車

狗查緊人牌 之後有個藍衫呀叔一直鬧被查既人

又有？？

各位油塘巴給絲唔介意可以到嘉榮街金利豐對面有連儂牆，不過聽日先有MEMO紙提供

學東方昇

今晚要人？ 定想聽日集人今晚休息先

其實呢班學生好值得大家尊敬，佢地年紀輕輕已經要頂住幾十個廢老圍屌，希望大家可以繼續支持佢地

全部人同我去油塘

達狗搬左啦

唔貼咪直接噴漆歌頌下廢老囉！

你哋就好啦
油塘呢邊整都整唔到
成堆狗喺度

頭先放工先見到佢

其實係D 廢老廢中區, 貼大大張長輩/藍絲圖先
之後先貼D MEMO, 咁會唔會呃到下先?
原理同優惠條款一樣
小弟還有一計, 唔知WORK 唔WORK
突然之間諗起毛魔語錄:
「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」
就係LIST 晒黃屍支持既野, 例如東亞銀行大學信用咭, CCTVB 節目
令到佢地對呢D商戶反感, 甚至反對
從而離間佢地

根據載於此的任何條文逮捕任何人的每一人(如作出逮捕的人本身不是警務人員)，須將如此逮捕的人及他已取得管有的財產(如有的話)交付警務人員，以便在合理的範圍內盡快將該人帶到裁判官席前，以待裁判官按照法律處理，或為該目的而親自在合理的範圍內盡快將該人帶到裁判官席前。

有冇收到咩風係咪又係得佢？

油塘站 A 出口需要支援 有冇手足去到？

油塘站隔離成楝狗竇
真係慳返啖氣好過

咁小事要成班狗又拎盾拎棍查人牌?

咁慘
好彩只係住隔離
不過成個九龍東都

千萬唔好單獨行動，呢邊實在太多狗同廢老，要散都要幾個幾個走

油塘紀律部隊宿舍：
油美苑
高翔苑 （康和型大廈）

都係大本型附近
放假嘅狗仔可以喺屋企拎個頭盔就出發嚟打人

總知要小心

一路行一路貼
佢慢慢搵囉

保皇狗最怕周街連儂牆，宣傳cctvb同報紙唔會出現既野

我無野講 廢老

行近啲都比人屌

咩環境？

好多人圍住2個後生仔

手足小心！唔好硬拼蝕比班狗同癈老！
來日方長！

九東總票數係 非建制贏好少

不過狗達同快必實攬炒

又益謝偉俊 睇死狗達又來選

無人支援？

地鐵站有後生畀人圍

a出口多人

已經有狗到咗

追埋入站鬧

啱啱俾人圍完

各位小心

??

辛苦哂

屌 俾成班追住嚟屌 屌撚到入站

下次去前上來問下先啦
你地後生冇經驗
睇埋 立會票站記錄就知邊條村多深籃

be water !

客務中心呀

辛苦晒

即刻黎幫拖

Push
阻力好大

安全就好

Be water

大把廢老中巡

大大聲屌返佢轉頭 廢老先會知驚

仆佢個臭街死廢老 69 612 71 77 又唔見你行出黎
見到人多就淨係識縮番入老母個閪 見有學生落單先敢出黎吠

Coming

好撚多廢老休班狗

要人呀屌你

啱啱路過 兩個黑衫巴打被成班廢中廢老藍絲圍+追住屌
油塘真係冇撚得救

tg 內 油塘谷有人 喺mtr警署

嚟緊

油塘西選區長期自動當選

屌 油塘真係好撚多死廢老

認真係好撚癲 鬥多人肯定唔夠玩
be water 唔夠人就撤

訴求天天提，敵人天天反。

頭先經過，唔知咩事，係grove電梯口附近，以為成班人玩Pokemon, 成班人都係剪警察頭，便裝，可能call緊馬，然後成班人追住兩個後生男女。

公屋賤民集中地

好多人 完全唔敢駁佢地

大家退一退先 而家俾人打 班黑警都係得個睇字

油塘遊行

可能引手足落搭

敵進我退呀巴打

可能
所以都有危險

油塘唔係普通紅區，手足真係要小心

痴撚線咁都要拉

仲洗唔洗過黎？

又紅又紀律部隊宿舍

成區陸沉就岩

屌都話係警察

喺最頂/member][/member][/member][/member][/member]

各位手足小心 我見到有休班警都出埋嚟

識其中一個

好撚多廢老

原來呢度咁藍㗎，咁就不如每個星期搞下遊行，有成幾萬人睇下佢地有無咁大聲！

仲有幾個黑社會格中年阿叔同蝻

油塘撚lm 收工幫拖

有冇手足今晚組隊落油塘再搞過？至少要20人，冇就算

防暴盾牌警棍出咗

係油塘 要唔要幫手

嗰班人咪係休班警囉
上樓拎返佢個頭盔就可以執法

全部都係d狗自己友 冇得打

嗰頭最多公家狗竇
各位小心休班"正義"嘅街坊

屌 俾班廢走追到入閘

油塘藍田真係鄉下地方 廢老比例太高好無力呀

先退，下上午次多d人至同佢地玩，不被捕，不流血

而家點 下站到

現場真亂
推

估唔到油塘負敗過天水圍

大本營門口

冇錯

岩
藍絲廢老有黑警罩
你同佢硬碰
實冇著數，莫須有就拉你
最多再痴過

唔好正面同佢地鬥
要以逸代勞搞到班狗痴線

痴撚線

支持

not exist

架野8:30到就喺度
嗰陣已經有網

文宣組召喚

岩岩鯉魚門廣場有位手足俾十幾個廢老圍
應該係附近住既狗黎

遊行圍鳩佢狗屋啦

冇記者喺度任佢地玩

油塘係黑警宿舍
多人至好去

佢哋又話莫財，但仲未答我點樣用支票捐款

警區 ?

Sorry,手快㩒錯負皮！

最好做埋文宣比班狗仔狗女屋企人睇

狗屋 警犬宿舍呀

冇人嚟？人數懸殊，屌你老母警察選擇性執法

天水圍朱西迪屌打
田北辰都唔算深籃啦

唔好硬碰，有事就入閘去藍田，行返油塘

義士辛苦啦, 先退啦
我地要知道, 狗同廢中廢老都有共通點, 就係低IQ 同EQ
所以我地唔可以力敵, 只能智取!!

有冇記者到

我記得狗達同快必票數加埋都贏唔到wor
上次企在係投票站門口好耐都決定唔到投唔個

一個呂東孩都唔夠，最大鑊係重有黃國健

唔, 唔係吾

吾你老母

未見全部都係街坊喺度拍片

高翔油美全部都係紀律部隊宿舍 好多都係警察宿舍

屌，推

落丁樓既落去幫手啦
平時老麥咁多後生去晒邊

‘我無野講 我要文件副本 我要見律師 唔會簽任何文件 有權唔解鎖’

黎幫手啊 一個女仔俾勁多廢老鬧

避開 ，去遠d ， 全香港3萬幾警 加埋家屬 十萬人 ，又打又拉都得

以逸代勞慢慢玩到佢癲

使唔使幫手，可以即落

即刻唔想再去大本型食飯

以為做咩個個圍住玩Pokemon, 望下佢地個mon原來唔係玩Pokemon, 跟住冇耐周圍D馬黎到，跟住有人叫唔好搞油塘跟住追住兩個後生男女。 有D係廢佬，玩Pokemon 個幾個應該係休班黎，個個髮型都係果隻，有D肌肉。

跟住成個商場都係藍。

油塘要人！

巴士站入面仲有幾架

加埋成6萬幾票點會贏唔到 但係要比番幾千 譚文豪
譚文豪包尾入 尾2黃國健尾3謝偉俊
都係贏3千票左右
睇死佢2個今屆又攬炒

安全要緊

果到好多居屋做左狗屋
不宜戀戰

Join唔到tg，tg話個grp唔exist
住油塘，下次想幫手

係邊！

幫拖！！！

離間例子:
你知道嗎?
民建聯全名係 民主建港協進聯盟 (原稱「民主建港聯盟」，2005年4月12日通過與港進聯合併，改稱「民主建港協進聯盟」)
黃屍追求民主, 搞到而家污煙障氣
民建聯仲以民主建港為黨名, 太過份!!!

Fast

各位小心！！

A出口！

狗樣

30-45分鐘前，有對後生情侶俾人影大頭，跟住個女忍唔住氣掃手機，係咪佢地俾人拉左？

油麗唔係呂東孩
係黎樹濠（但都係同一個黨）

攞哂旗

「非法集結」的定義是凡有3人或多於3人集結在一起，作擾亂秩序的行為或作帶有威嚇、侮辱或挑撥的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕集結者會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上行為激使其他人破壞社會安寧，即屬非法集結。
阿Sir拉人啦

所有手足去b出口集合！齊人先一齊行過去反攻！自己友散曬咩都做唔到

冇咪再整過
香港人一定撐你地
唔好灰心

屌佢 年年都自動當選
好想有人同佢憾

班友玩人多蝦人少
就比佢睇下咩係"人多"

啱啱搭電梯見到有休班警落緊嚟

油塘真係好廢中廢老

多狗 有旗手

Fast 頂唔住

現定咩環境？

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

B出口冇狗點睇

油塘周圍都係警察宿舍 班廢老分分鐘住喺果到

油塘站上面就係警察宿舍

咁都要出旗

齊人先好去，圍住屌已經多，側邊仲有好多深藍同休班警，唔夠人唔好上

有4棟狗屋
加上公屋班廢中廢老

建議聚左人先

係咪應該係油塘搞一次大既文宣

出旗驅走休班警同廢中廢老

非法集結又點喎⋯⋯到最後又咪係拉後生著黑衫嘅⋯⋯
唉

推 住屯門幫唔到手
一定要拍片 影底

現場太多廢老
要聚左人先

油塘全部狗屋同邪教宿舍，仲有好多新移民，深藍絲，廢老，北嫂，又多聚賭，真係最惡劣，難搞過屯門天水圍，冇乜地方打游擊，全部都係樓

呢個時候就是但啦

屌你老味 岩岩放工經過
見到成班廢老圍住兩個女仔黎屌

仲有鯉魚門廣場個M記呀，狗屋出入口

油塘係咪全港最垃圾既地方元天屯都冇咁on9

要人！ 快黎！

幫推呀

有仆街周圍影相

啲廢老好撚惡

先退
佢哋咁多休班警喺附近
Back up 一定快過我地
保留戰力不被捕不受傷

油塘要大文宣…

嘩diu...呢度係咪警署入面影？咁撚多癲狗嘅！

去完追思會 人在灣仔嚟緊 麻煩大家報告暴新情況

仲有班退休狗，退休拎左油塘公屋

好撚多休班狗!!!

油塘舉腳贊成

搵日去油塘屌返轉先 佢地有種就應戰囉

地鐵出口嚟
發夢見到

即寫 email 急
[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

好多一睇就知黑警

同感

收工經過
一大班廢老圍住d後生屌
差d郁手 差佬夾返幾個俾人體既後生仔出黎
後生對廢老既人數約20：1
戰力嚴重不足
有個敗走既後生仔想走 俾圍住既廢老屌 仲推左佢一下果下唔敢出手幫佢 我真係好撚廢

小心呀手足

班廢中好似喪屍咁，可能好多係休班狗

要唔要人？要就出聲

好多暴徒 痴撚線
黑警幾時出黎譴責?

咩環境

天真嬌 ....

人冇事最緊要

痴幾張紙仔=旗手

真係痴線

可以嘅話嚟咗先
保住嗰幾位巴打
而家人數真係好懸殊
佢哋keep住有增援

油塘應該成為香港人新一站遊行熱點個個星期都遊行，一定好撚旺場！

人安全未？？？？
仲要唔要人

喂呀

解圍散水睇黎重災區

推
屌佢老母廢中廢老死死全家

睇黎要搞個油塘大遊行,做下勢

幾時圍油塘狗屋?

油塘真係多蝗！

要唔要人
過黎要20分鐘

要人呀屌！

唔好貼blockchain上面堆油塘警犬地址呀

要聚左人先

痴線六七十條休班狗，喪屍咁

唔夠人咪算
呢啲要人多先做到
廢老集中地你點搞
畀狗抄牌重無謂

help me

除左深藍廢老廢中 好多都係休班同便衣 仲有好多退休犬

狗達失蹤咗咁耐 仲有咁大𠝹票能力咩？

油塘好似想淪陷
岩岩先知咁多狗
岩晒我呢d中意同狗玩嘅人

好慘 1個後生俾一大班廢老鬧

放假都冇得休息好快癲

暗位有2隻1白1藍，小心

住左油塘廿幾年表示好難搞

未撚驚過 成班得把口

圍9佢啦仆街 睇到好嬲

幻想: 示威者和平，休班警及家人洶湧而上追打，當值警保護示威者。
現實: 示威者和平，休班警及家人洶湧而上追打，當值警當睇唔到
結論: 制唔過

扮藍走埋去幫佢哋解圍啦

Agger 唔講油麗
高翔油美未起唔陣先係真嘅油塘

冇油溏手足過去幫手？

狗達上屆都臨門再參選啦

如果搞遊行好過咁樣
得嗰幾個後生仔唔夠班老野黎

如果油塘遊行既話，終點狗宿舍?

21號冇野做，黎個油塘遊行都唔錯

大量休班黑警食煙講粗口屌候生仔
一舉機影相即比人屌
要藍衫警幫手拉走

lm

唔撚係遊行啦
圍鳩佢狗屋邊個出黎打邊個

同將軍澳撞期....一係7月20號或27,28號

將軍澳28先係

咩文宣之後再講啦
宜家情況係點
建唔建議去
去咗嘅人可以點做
呢啲比較緊急

係現場ge人一定要聚左先
得3幾個只會比人圍

唔好受傷，唔好比人拉

我冇野講

大家唔好同佢地討論，佢哋大部分休班黑警，暫時所有人安全走左先

21號果個取消咗

油塘遊行一定到

岩岩俾班癈老圍 俾人吐口水

啱呀

正常 廢老係咁既質素

油塘深藍區嚟 我中同個老豆做黑警都係住油塘

利申 藍田

無事啊麻

油塘難攪在d廢老
可以老實講係要組團掃鳩幾個廢老聚腳地
要報今晚一箭之仇

好多退休 黑警都住呢頭 難搞

成班癈人黎 未驚過 得把口

好多屋苑都係黑警宿舍 巴絲打要自己執生

果度唔止狗屋

心痛巴打

頂住呀

唔好去 後生經過都係罪 人地成百人圍你

黎到加埋我都係得3條友 差佬想護走佢但佢唔肯走咪繼續企係佢隔黎

仲不停屌緊d候生
藍衫狗只可以企係度睇同埋拉走d候生仔
休班個d負責圍住人屌

班廢老日日睇東方過日辰，真係早死早著

既然係咁
不如大家先勸人撤咗先
唔想有其他巴絲出到去形單影隻俾人圍

油塘好多警察宿舍 唔好係果頭搞安全d
休班警無性嫁

出緊

有班望落30令歲果D應該休班狗黎

點解冇人幫又冇記者

唔好單拖

所以大家快d出

快啲出嚟！！需要人！

個人數比例太壓倒性....
今晚一役真係親眼見證原來油塘真係廢氣沖天 廢老超撚多 一出站見到已經嚇左嚇

唔夠人

希望唔係圍咁簡單

要幫

有人比人打，我單拖唔敢上，有冇人呀

上面幾棟樓全部住曬廢老，好劣勢

tg gp叫緊散水
士氣嚴重受創 唔建議今日意氣用事強開
真係要擇日吹雞

散你老母

頭先成班癲喪入面最兇

髮型都似

岩岩俾人圍左10秒左右已經好撚淆 好彩有兩個手足拉走左我

準備打游擊

除左個老鬼
另外個3個一睇就合係死黑警啦

屌你老母 明明成班搞事既係廢老
點解叫班候生既走

上面條友真係冷氣軍師

網上散水屌你地

係時候舉報非法聚賭啦

陰公，。油塘真係廢老大本營
班唔到馬

對休班狗先好撚
休班狗夠膽出手
佢地工都冇埋傷得多過你地
得個狗樣
最多惡住吠

唔想77旺角重演快啲散 求下你地
再搞一日油塘既遊行！反正7.21空咗！

老鬼可能係退休警

其實長俸係唔係英國人留下嘅福利? 文宣可唔可以由呢度入手？

???

班野就算鬧人都無point , d 理據好撚差
d point 好撚廢
正中廢柴

有個女仔比人鬧到喊

好擔心呀

洗咩為班廢老喊

睇直播啦 仲好多人

夜啦，好難幫

走為上著

唔好同廢老糾纏

唔好意思有冇link

我都分唔到邊班係藍屍

14日沙田放題搞狗屋+狗房先

岩

咁撚柒串班廢老
靠狗賊攬
每晚迫爆大本型

想要油塘grp link

廢老咁多人

好似話驚有狗入 鎖咗

咁我跟post thanks

有冇人識得搵記者黎幫拖呀？啲廢老追住啲後生後吠根本唔夠佢地吠

俾廢老搞事時，如果佢地出手打人，係咪可以合力制服佢地， 一路拍片一路大聲講行使緊市民拘捕權

《刑事訴訟程序條例》第一○一（二）條，任何人可毋須手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了「可逮捕罪行」的人。不過，市民若要行使拘捕權，須遵守一些限制。

限制一：只可向觸犯了「可逮捕罪行」的人行使。按《釋義及通則條例》第三條，「可逮捕罪行」（arrestableoffence）是指法庭可判處超過十二個月監禁的罪行，例如強姦、非禮、盜竊、搶劫等。即是輕微罪行例如扔棄垃圾，便不是可逮捕罪行，大家無權拘捕垃圾蟲。

限制二：在行使拘捕時不可使用過份武力，在當時環境而言屬於合理的武力。

限制三：市民必須將被拘捕者交警員，在合理範圍內盡快將該人帶給裁判官依法處理。

例如，在「陳鎮坤案」（HCMA63/2012）中，超市女員工拘捕涉嫌非禮她的顧客。她當時不准被告離開，又在被告要逃走時追趕及捉住他，然後報案。法庭裁定該員工所用的武力合理，其拘捕合法。案中的小插曲是，裁判官竟然錯誤地認為「非禮」及「普通襲擊」均是可逮捕罪行。上訴庭指出，「普通襲擊」並不是可逮捕罪行，因為其最高判刑只是十二個月監禁。

一般人遇上罪案，可能難以分辨當時情況是否可以行使市民拘捕權。故此，大家在見義勇為拘捕了罪犯後，應該盡快交由警方處理，方為上策。

走唔到咩？

重申堅持五大訴求至為重要

d狗仲企喺度做乜？ 睇緊live

油塘有部分居屋係警察宿舍

認真 可以撒退先 拆一貼十 而家班藍屍人多勢眾 自己人唔夠 可以擇日再貼

無必要死守幅牆，拆左咪再貼，而家佢地人多勢眾

取消遊行tvb米搞到有日空缺，不如係油塘搞啦，派傳單宣傳下，同埋講社會評分制度，送中禍害，比佢地知，佢地啲隨地吐痰，衝紅燈，罵人挑起社會紛爭，入馬場賭博，全部會比人扣分，會被限制無得再睇醫生，無長者醫療，生果金，無得搭2蚊車， 佢地係要有啲野搞到佢地，佢地先識驚，我地應該吸納多啲自己人，依個亦係當初遍地開花其中一個目的。

狗竇來，玩唔過

屌曬你班冷氣軍師老母呀

出緊油塘
落單朋友tg me :foryouching

大部份狗隻都係剷呢個頭 ...